點解要個市一直升？

反手買熊一樣有錢執。
升得高仲有得賺，唔放
跌得勁贏唔返本，唔放
幾時放，唔知

經典重溫

自推

知你落重牛
睇開啲
沈判日嚟之前好走